[塵埃落定]德甲燈神討論區8

[/quote]

Lm

lm

Servus Lahm

隊短

lahm

會唔會喊

短

Lahmmmmm

拿姆

要說再見了

真係退得早

520, 全體拜迷都失戀了

Btw真係你地個聖拉芬喎

聖拉芬

真係聖拉芬

如何能說再見

科隆都贏
打歐霸

可唔可以唔好走

屌

第一次見拿姆忍眼淚

比d鼓勵佢，我地一齊迷拉

仲有護級盃

屌你小強漢堡

幾時踢

好想喊

德冠見

仆街啦 又然到屌

利雲黑哂

robbery

我就真係想喊

2r

robben唔獨食

Robbery

Lahm

2R 今季德甲最後一個入球

3個戰士入波

利雲跑盡得餵波

2R反擊再現江湖

一米六九, 丈量的是德意志的高度
世界最強閘取決於拿姆踢邊面
身高一米七, 氣場七米一

Lahm仔好可愛

唉利雲

屌利雲

燈

拿姆接班人係拿姆告別戰入波...

加拿比真係有價好賣
Btw奧巴美揚拎左金靴唔好走好嗎？

好撚慘

交棒

利雲慘

無私

5球

76非禮julian

Two legend

利雲冇神射

Jm

睇換人果陣 有d想喊

Neuer

揸拐扙

xabi

英超捧利

Kagawa

漢堡

你地欠沙比一個英超

人生第一場波
點解

btw隊短開post

隊短：
球迷：

禾堡會炒布倫瑞克幾多球？

飲勝！

屌 唔好再講

屌你老母

原來肥鳩真人咁靚仔
原來鹿b真人咁靚女
個個德迷都咁高質

咁既人腳要護級

幾時踢護級盃

鹿b有自爆咩

我例外

屌完全唔知咩事

多謝沙比
多謝達叔
多謝隊短

禾堡降啊

我冇自爆
唔好起底plz

咁都輸既真係抵降

做咩無啦啦見到鹿b咩樣

鳩清 鹿b 普多絲 爆曬

下年可能見到拿姆做legend睇頒奬

真係好想喊

成班都冇心踢既

呢場睇到好緊張

你做乜入呢個區

曾經 有人話唯一可以單人完封洛一式既就只有佢身後既小個子
如今 小個子要離去了 單丸失去佢既右腿
可以決定最強左右閘既男人今日終於要畫上職業身涯句號
毫無疑問係近代最偉大既球員之一
德國,拜仁最偉大既球員,最偉大既隊長
千言萬語都寫唔出我對你既不捨
多謝你令我愛上足球愛上德國愛上拜仁
我心中永遠既隊長永遠既傳奇
Danke Philipp Lahm!

最後我始終都忍唔住喊左出黎

雲布廷都係到

烏烈治隻手都裝左護具
聚埋一齊傾計好搞笑

其實估到 上下半場反差咁大 條on9仔俾人逼甩左輸返到1：1之後 漢堡好大機反到cup

我諗沙比休息一排就會開始學做教練

我好似蒲呢邊多過多區

條片型撚到

我原來都想follow鳩鳩
但好驚人俾人起底

隊短最後一次以隊長以球員身份舉起依個隻碟

我從來都唔上呢度
係睇沙比先唔想喺多區講

你地究竟邊度起佢地底架

點解你入唔到波

想問下你地係咪都去過德國留學?

我都想follow

佢自爆

Me too

屌奶星追翻po
真係靚女來

可否不要老

會唔會下年拿姆就係到同梅拿握手

搵到你IG呀

又呢首

冇

多謝不過唔好起底
傾波啦

你有無follow 鳩鳩IG?

Stern des Südens真係好好聽

多迷表示唔想睇你地捧杯，但想睇沙比

烏列治唔捧

梳

我又想follow你地添

Neuer好重甲

完左直播了

拜迷手足唔好忘記達叔呀

輸緊一球時我已經打定輸數

佢係多

我都想 但自己好柒 驚比人起到底

我都係多嚟fyi

快啲科勞

驚俾人知到自己係男人

大家follow完可以開埋個group傾添
不過可惜我無TG

foxsport唔播埋淋啤酒

foxsports我屌你老母

同鳩鳩有幾個fb mutual friend

小妹文化終於可以完了

成班西班牙兵虐老 76好慘

76膝頭哥有舊患避都避唔到

佢cut咗個直播

唔好理我既性別 但真係樣柒

主要多fans 其他德國隊野乜鳩都傾得

唔緊要，我都係

軒帥都follow左？

唔緊要，我都係[/quote竹]
我最樣衰 所以堅驚

屌你老母 狼堡

未，考慮中

唔好啦

你地咁麻煩嫁

越睇會員鳩美c越型

好掛住你 點解要走

我要follow鹿b

系

駁唔到

高大靚仔運動又勁讀書又得
好屈機

岩岩科盧左

唔緊要啦，最緊要唔好俾呢d事打沉自己
byw，你個名係咪就係gxxxxxx?唔想follow錯人

毒撚矛i豬

who is you?

軒帥ig係乜

唔信u毒撚

Ja...

堅 怕醜毒撚

lahmdeadheartfans

科咗

小妹就真毒撚

開個ig黎follow肥鳩
無恥

諗緊有咩方法話你知
唔想自爆

爆啦爆啦

求求你地，千奇唔好爆我做邊行出嚟，我d同事有上連登

我自己個ig雖然無相 但連左facebook 我怕

開tg group啦不如 反正連登德group已經夠人

你地開住先，我連down都未down呢個app

下半季除咗射爆狼堡都唔知踢乜

想知邊個

軒帥ig係乜牙

老老豆豆不如我返高登PM你啦，凍檸巴

好
都好

tg

會唔會係咁

我都想科撈牙

你地D IG係咩 好想科盧
高登pm me刀得

你用分身

等緊軒帥pm

想問下除咗凍檸巴，仲有無人想交換IG?

me

唔記得咗你咩名

你喺嗰邊叫咩名?

一樣

想知經ig可唔可以搵到人地個fb
如果唔得我就無咩所謂
我係驚比人搵到FB

你有link fb就有

唔得
調轉就得

Link fb都只會係add左fb搵到ig

頂我搵唔返以前高登d德甲post，諗緊點搵你地個名

慕尼黑當地時間5月20日，33歲的菲利普-拿姆迎來了職業生涯的最後一場比賽，賽後在場內，拿姆接受了記者的短暫採訪。

拿姆説：“當我最後一次和隊友們一起在這裏慶祝的時候，現在感覺很複雜。”

話音未落，拿姆的伯樂、老帥靴爾文-格蘭德扛着啤酒杯衝了過來，給愛徒來了一場啤酒浴。隨後，拿姆又回到了記者身旁繼續接受採訪。

拿姆表示：“現在很激動。”隨後，艾拿巴又衝了上來，拿姆放棄了抵抗，再次享受了一波啤酒浴。

拿姆説：“現在，我能在這裏經歷的一切，與球迷們、與球隊以及夥伴們一起，就是最後一次了。我的家人和朋友們全都在這裏。我生命中的全部，都在這座球場上。我會想念這一切的。

me ac is HaiTi

我pm咗

連登真係好危險

咁OK 我用我正AC科盧你地啦

凍檸、lahm兩位巴打我喺高登PM咗你地啦，你地收唔收到

原來今季失波仲多過達斯泰特

小妹係cXX0X2X

凍檸巴我科咗你了

收到了

你地艾豬系咩牙

科左

凍檸巴ig係乜牙

軒帥真似拿姆

仆街PhilippLahm好型仔喎

你高登pm我你ig啦

pm埋我啦

明白的

我既話用tg icon相應

人妖無人理

你地pm我先 我打緊機

你地排斥小妹

好

到底你地乜人係乜人

臨尾個三場失左幾廿球

無tg喎師兄

不來梅特色，有前無後

PhilippLahm巴打個樣有d似林志堅

屌牙我細蚊仔來

me搵左佢影相
同個入過維丹費拿波既人影相勁唔勁

大家都自爆哂

總算護級成功
睇返Bartels今季表現其實值得俾個機會佢入選德國隊

爭你囉

勁
佢份人都幾nice嘅

泥清 拿姆tg我
tg好似係dabbad2046

終於pm左了

都比你地搵到哂啦

你地全部人都好mk囉

泥青ig係咪拿姆icon

你真係好似林志堅

因為佢今季成日睇傑志

add了你

我很毒但是我很溫柔

全場最廢頹摺毒係我 不服來辯

add咗泥妖

泥清ig係乜 dm我

我都想add牙

得me真毒

你收皮

愈睇愈似林志堅

睇多兩眼似游學修

吊牙

軒帥好屈機

你地2個

得我唔用埃豬

開個個啦

認真去台灣讀書好唔好

凍檸巴

你今年幾大呀?

唔好 話好個d係點你去死
除非你諗住長留台灣

德po真係個個成功人仕
得我一個係廢青

me too

20

開一個啦

點

鹿b絲打去過安聯，又見過紐亞，好葡萄呀

好想去德國呀

follow me la

又諗起睇拿姆真人踢波已經變成不可能了

Follow咗了

你去過台灣讀書?

我而家係台灣讀緊 就讀完

睇過
利申：10年前佢嚟香港時，我有入場睇，佢真人真係幾細粒

食咗幾多台妹?

台灣定樹大

鳩鳩踢波勁唔勁?

軒帥呢個樣睇落好細個

咁我建議你去台灣啦

唔洗葡萄，立即行動啦
我都係想去返我多主場同去Gelsenkirchen睇下

我自己撚既寧願樹仁

佢冇170

其實我唔後生了

希望入得翻8大

肥鳩ig係乜

啱呀

睇落真係似無

嗰時你去幾耐，使費大約幾多，等我儲儲錢先

你係咪同拿姆差唔多大

我唔係特登去，同埋我唔係去旅行嫁
加埋我好大洗，使費度難作參考
但可以話你知慕尼黑消費叫做高，但都好平
我去安聯，唔洗錢
坐車你有zone票都唔洗錢，單買就唔知了，但離市區好近

agger

軒帥個樣真係後生

好屎

你嗰時去exchange?
同埋當地天氣如何，咩月份去會涼爽d?

你追post sin

咁又未到3字頭

唔係呀
總之係住咗排喺munich
天氣勁好，好過英國同香港多多聲
夏天去最好，唔會好熱，入夜就涼 春天去都係凍嫁
香港最熱果陣你去就啱

唔該晒絲打

其實歐洲發

岩岩追post話見到唔係拜迷唔follow得

出唔哂

follow la

yes

德國係平到一個點，慕尼黑係食野貴少少

點解你成日都小妹
小妹唔明

我果陣係慕尼黑啲超市買

又小又妹

小妹好毒

自己煮真係豊衣足食
想搵好野食都真係冇乜
Rewe啲凍肉好正

仲有LIDL

屋企果頭冇呀，但lidl啲野好似冇咁信得過咁嘅唔知點解
你喺munich住邊頭？

入嚟留番個名先
btw多對雲達果場好睇

erding

我遲下完左季先去Munich, 無野睇

pension carl

下，咁撚遠
坐DB都坐死 做乜住到咁偏

話你知，下季就開始果陣有free entrance 睇練波

我六月尾去兩日唔知有無野睇

叫慣左
而且小妹幾好聽

你ig個名 你究竟係男人定女人日

咁一定冇 國際賽期
唔洗打過啲放假去哂玩啦
去下englische Garten同去isar滑水

本身諗住下年睇佢 點知佢提早左一年
下年或者可能係國王 如果係 我都想睇

專登改到中性D
而且小妹好樣衰 唔想比你地見到真樣

是鳩但啦

德國啲Schnitzel先正

FB個段9分鐘片睇多次都仲係想喊

而且我真係無up過有自己樣既相上ig

當佢男人算

屌你

唔係男人咩？

就係拿姆掛靴嘅呢一日我同左囡囡表白成功咗

congrat

多謝

咁開心

恭喜您

想學野

最想知牙泥咩樣

一定係型棍子
點會似我地呢啲毒撚

又或者係個女神
真係太多未知數

唔好咁啦
肥矮毒柒 小妹真係樣樣齊架

首先要問係男人定女人先

泥ching一撚定係男人

偽毒可恥喎
不過你個樣都似開膠posts嘅人，你啲posts真係好膠

泥ching搞到拜仁係波台俾人追擊

你發現左我個樣？

你隊波比人追擊開嫁啦
有時都真係好想屌柒你隊野
唔好買鬼咗我個Goretzka呀

保方個條片
Respect
真心希望今季祖記攞r聯

唔係你咩 咁我估錯人

我覺得佢d post好搞笑但好撚煩

本身拜狗唔買人wfc咩

小弟靠佢搵食

小妹乜乜乜
麻友係g
仲有牙朗點點點
好撚好笑又好煩

自貼啦

泥ching一句就露底了
睇來真係偽毒形棍子

拜仁唔使買 10成係等goretzka free過去

仲有雲加

唯一唔好就係迷雲

不過我諗goretzka點都唔會去多仔架啦
點解你個既

J咗Goretzka好耐 又好波，仲好撚靚仔 雖然佢一定唔會嚟我多但寧願佢留04

me半個阿狗都覺得佢真係燈柒雲加
成日阿狗柒個陣都出po笑雲加咁

冇諗過佢去多仔 我以為佢會出去打英超 點知..

Sure hes not coming ，佢Bochum人嚟，又係魯爾仔
不過又去拜

Yes!!!!! Exact7ly 我都以為佢會去利物浦或者曼聯
佢去英國仲好啦

迷電

唯一希望如果佢真係去就用佢 唔好買完又唔用哂左佢

泥Ching 假迷雲

佢真反雲

九成會買完唔用
佢留喺04人地當佢寶呀，大把空間發揮
不過人工真係低嘅

一撚定係

我而家先見到post名保留左燈神呢2隻字

不過去獌同利都哂
來阿狗都ok
雲加貴價野一定會用

小妹真心欣賞雲加為阿仙奴做既一切
雖然有時忍唔住笑兩下 但我真係迷雲

講起04 覺得geis meyer遲早走

去曼聯我覺得唔啱佢
去利拍can子或者阿拍夏卡都好
未來德國條中場靠佢呀

小妹係型或者靚就唔使A0啦

Meyer bb比佢咁冷落走硬啦
我想知佢會去邊，冇得睇佢同leon一齊lu，佢兩個同場打中場好夾

利前場太多人 曼就算鳩數啦 粒粒星夾到屎咁 比個天才佢地都冇用
阿呢就...去完感覺會退步

嚇死 以為咁都起到底

人妖

去過英超真係人都硬淨啲咁
睇下沙比就知

你唔係lahm頭象咩

04個教練將04用開德國後生既傳統破壞左咁

仲有妖人embolo好似吹大左

沙比太勁喇
不如睇ozil 小豬 xhaka
費明奴算好d

佢真係吹到好撚大 而家係04佢過成點?

Meyer 咁比人雪真係浪費 希望佢搵到好人家

啲球迷都麻麻佢

升雲加做管理層 換新教練 set體育總監 咁樣對阿記係最好

不過睇佢都係留返喺國內
我只想喺大國腳見到佢兩個咋

唔只我一個用lahm做icon啦

04之前個2個教練係德乙 一個就升班 一個排第4

Xhaka其實真係唔差喎
奧燒就不嬲打開順境波嫁啦

感覺上xhaka踢阿記好暴力

究竟講緊ig定咩

開季出得個幾場打左一兩場好波，舊年一傷傷到收league，都幾慘

佢踢乜都暴力嫁啦
但冇大家講到咁差
佢腳頭都幾勁

熱迷表示雲加唔好走繼續爭四

訓先 希望唔會比你地搵到我個樣啦

呢幾個月德撚post睇嚟會變轉會同9up區

下季有女球證

暑假又要餓波

我唔係特別反雲
但想佢走
啲球員越踢越頹阿狗個陣無理由踢成咁既成績

睇黎個個係我
我似開膠po既樣

又係垃圾友誼賽都要追住睇既時候

究竟連登有幾多拜狗
好唔習慣以後無左lahm係右閘
條右路永遠唔會再咁穩陣咁順
唔會再有咁多overlapping
好好珍惜國王同洛賓
每次同場都可能係最後機會

有拉芬拿，唔使擔心啦

望住一個個咁走真係心酸
小豬已經試過次 唔敢想像刀疤仔退役個下
我諗全連登應該無人會好似我咁迷刀疤

無刀疤，唔會有今日嘅拜仁

保方給拿姆的說話

係我心中 國王地位只會比拿姆低

我第一次追女仔咋
淆底到pk

當年嘅重磅轉會

傷左成季？

講開04, 借左半季tube8最後都係唔買，見到家下佢咁既處境有d傷感

應該有其他隊要佢既 又唔使咁sad

當年因為要佢唔要Hummels, 今日要Hummels而唔要佢

開心過拎德甲五連

認真 下季真心唔想拜仁繼續攞 佢地繼續攞落去德甲會變蘇超之流 而家fb班人笑拜超已經唔太gur
加埋下季歐洲賽我冇太大期望

好懷念最後一輪先知邊個奪冠既日子
我都寧願其他隊多d競爭力好過一隊屈哂

下季真係難講
冇左拿姆真係唔知會有幾大影響

問過我地德po大佬未，大佬以前個名就係刀疤

其實唔駛咁驚嘅
拜仁係度縮但唔係唔肯駛錢
07年重建都掟左好多錢，十年後都可以一擲千金掛

柏達邦降落地區聯賽

近日，萊比錫主帥哈森許特爾在接受採訪時談到了即將退役的拜仁隊長菲利普-拿姆，這位近兩年在德甲備受關注的教頭，在拜仁慕尼黑二隊度過了職業生涯的最後兩年，曾師從現任拜仁助教靴爾文-格蘭德，並與拿姆、施魏因施泰格、茲維茲丹·米斯莫域、費拿、倫辛、杜查奧斯基等拜仁青訓球員並肩作戰。

回憶起當初的故事，哈森許特爾對《圖片報》説：“當我2002年加盟拜仁的時候，靴爾文-格蘭德對這位球員(拿姆)所寄予的厚望讓我很吃驚。我當時認為：這樣的球員去踢德甲，那可真是有趣了。他如何才能贏下對抗？如何能成功爭頂？他的身材太矮小了。”

“但我必須承認，當我第一次和他一起訓練時就目瞪口呆了，他在任何局面下，哪怕就是毫釐之間，也能用那樣一種極具統治性的方式解決危機。時至今日，這依然對我的教練生涯大有裨益，例如在評估年輕球員的時候。對於這段經歷，我心懷感激。”

今年三月，哈森許特爾曾接受了WAZ的採訪，當記者問他初到拜仁時是否意識到，拿姆會成為世界級球員時，哈森許特爾坦誠地回答道：“當我第一次在按摩椅上看到他的時候，我會説：此生無望。當我第一次和他一起站在球場上的時候，我發現，答案是100%。因為他在比賽中的表現實在是太好了，幾乎從不犯錯。此外，他的頭腦非常清醒。”

連降幾級

錢唔係主要問題
問題係搵唔返一個好似拿姆咁用腦踢波嘅人

早幾季仲係德甲 邊個估到會一沉不起

重要既唔係搵唔到替代既右閘
而係根本無人可以代替到拿姆

雲達b隊護級成功

係

真係完全估唔到

我都寧願其他隊多d競爭力好過一隊屈哂

lahm個隻sliding真係勁到
踢咁多閘都未拎過紅牌真係痴線

佢真係tackle係世界級

無人取代到果種精準

congrats

thx

幾錢運費？

只限今日？

可唔可以JOIN 想買黑白TEE

買咩好呢

啲hoodie其實都幾靚但係有啲貴

買咩好牙
有無咩好推介

我琴晚睇live個陣都忍唔住流淚

係唔係有人想買野
如果唔多我可以幫手買下

jm果件tee

hoodie真係點都貴

Mia 5an Mia 黑色?

黑色M size 運費點計
我+你冇over既話想買埋白色

仲有James milner

左邊

why not both

左邊不了

如果我收到貨點比你先🤔

MTR

u gay

咁咪比你見到我真人🤔

我地ig都自爆哂啦

驚我知你唔係小妹

係囉做咩無啦啦自爆ig

呢度好多mk

U

但係依家仲未有人知我個樣🤔
小妹怕怕

男人老狗怕乜牙

幾時自貼牙

Xabi個女真係好靚

你刀系

三年起步

不了

mk都去左獌啦

夾唔夾運費呀泥清 夾既話聽日可以比錢你先

乜意思
遺傳好 老豆型又靚仔

我唔mk

三年起步，最高死刑是中國大陸地區網絡社區中對美少女（特別是蘿莉和幼女）喜愛者的一種常見吐槽。吐槽對象通常只限於男性

係唔係想一黑一白?

嗯 M size

- 拿姆的退役是不是隊內的話題之一

現在啊，我只想提一提湯馬士-梅拿，我們在拜仁並肩作戰，一起踢了346場比賽(算上國家隊，一共合作394場)。在這種情況下啊，我希望我不在拜仁之後，他也會有一點點傷感。不光是在牌桌前啊，當然還有更衣室的鄰座。

我愛屋及烏咋
我喜愛沙比叔叔

睇完D英超先搞

香港時間5月20日，2016-17賽季的德甲聯賽落下了帷幕，安察洛提也結束了拜仁生涯的首個賽季，他在賽後首次“享受”了啤酒浴，隨後來到慕尼黑瑪利亞廣場的市政廳陽台上，與15000多名球迷、以及他的球員們、拜仁名宿們一起歡慶奪冠。

對於啤酒浴，安察洛提表示：“那些個朝着我潑啤酒浴的球員，我全都記下來了。下賽季季前備戰的時候，他們會很痛苦的。” 方丈

在市政廳陽台上，安察洛提説：“非常感謝你們送上的超級棒的支持！我們是德國冠軍！我們還想一同收穫許多的冠軍頭銜！MiaSanMia！”

慶祝典禮的尾聲，安察洛提再次接過麥克風，用意大利語唱起了意大利著名歌手Renato Zero的歌《I migliori anni della nostra vita》(意為我們生命中最好的年華)。拜仁官網表示，對於這場歡慶盛典，這是個非常合適的結束語。

右下

大個左應該唔錯

佢兩個都好有仙氣

史特加又上番來了

布倫同狼堡打

狼堡仲有希望

下年敗狗冇得打阿妓了

敗狗分組賽攞第三落歐霸同阿踢十六強

不了, 下年R霸有米蘭

名成利就人人想擁有 誰料此刻只嚮往自由

留住這光輝 今天不再等候 奮勇地退出這急流

求名逐利時常多爭鬥 嚐盡圈中的歡笑淚流

人在那高峯 始終都不免跌後 長日擔憂心神倦透

不奢望天長地久 只要是曾經擁有 今天內心感足夠 應走時候決定放手

至愛知音感謝你恩深厚 臨別依依不忍再望轉頭

期望你記住我 今晚分手以後 從舊歌中心靈互扣

期望你記住我 今晚分手以後 從舊歌中心靈互扣

阿sam真係寫得好應景
琴晚我都有聽依首歌 D畫面出晒黎

趁優惠上官網lahm xabi各屌返件先

頭先睇拜迷哭喪文睇到呢段眼濕濕

btw其實最估唔到沙比係拜仁退
拜仁算係最有人情味既強隊
睇下皇

漢堡球迷連柱都拆埋

佢地係high既

岩岩見到
好似幾正

賤種逼走元老old news 黎
魯爾都算，卡斯拿斯個獲真心

好想知拉膠會點樣走

第一眼睇落去以為中學d吊扇

牙朗

佢可能去美職啦

買完一齊出黎踢波

卡斯拿斯個下真心覺得嬲
雖然我唔like皇馬同西班牙 但卡斯拿斯起碼係一個傳奇
咁樣對佢真係好仆街

屌你
btw有佢地D簽名
最重要係之後唔會再有lahm同xabi

係踢都唔係踢依個啦

開個tg group啦
我番香港可以約出嚟睇下波
反正自己一個睇波好悶

卡斯fans表示嗰個記者會簡直係侮辱

(哭)

搞掂
睇下到時點比你啦
我就暫定連運費收你$500左右啦
tg me傾都得

落左單了 我驚趕唔切佢個酒杯優惠

唔~知~呢😌

人妖!!!!!!!

原來德post 紅字真係絲黎 原來之前得我一個on99 男人用紅字

我都以為佢地係男人嚟 點知真係有絲...

佢有講?

好想tg你買咩波好

你唔好當我係燈神好喎

雖然我唔覺得佢有可能上到可以同國王比較
但目前以言 佢的確係替補國王既較佳人選

皇要攞西甲冠軍了

之後到歐聯 真係唔想見到

德po可唔可以一齊發功比祖攞

疤輸緊

留名

Yes

Me too
最閪既球隊
球迷boo球員
球員玩分黨分派
球會淨係識買貴人

呢隊真係正宗西波
球迷呢方面香港蝗迷同西班牙蝗迷一樣

到底係乜人先會迷蝗馬 識親都神神化化

等睇呀郎單場破入球記錄射死保方
皇馬成為史上第一枝球隊蟬聯歐聯

lol msi竟然搵肥哨頒獎

因為係巴西搞
電競 crossover 足球

真朗拿度

肥哨好似收購左隊

faker 0/4/0 cass 都贏到

德迷crossover LOL
利申：而家主玩nasus

附加賽幾時打🤔

26/5

西到一個點

新手玩LOL 比FD掉我去打jungle
打OW同csgo我會勁D

等睇布倫升班

Adler係fb出左公開信俾漢堡球迷
唔續約

佢係咪仲想去曼

凍檸+唔+ 蒸氣/battle tag

me新手csgo，成日俾人屠
LoL打到悶

隊短我暑假番香港先加你 而家OW我要去網吧打 CSGO就用Mac 30FPS咁打

csgo同FD打casual 9玩就得 叫個friend報位 或者打deathmatch練下槍
lol我打極都好廢 有冇教學 雖然我已經勁過中階電腦

曼唔會要佢啦下話
除非DDG真係走

唔會啦，仲係當年咩

有冇手足玩Fifa online/Fifa 17

真係黎拜做後備？

Adler定係安美路勁啲

我玩17一定會比你屠 fifa online冇玩

有打ut，早排棄左驚

if you can't beat them.........

撐德國佬

main死一隻champ is ok

小妹未買ps4之前有玩Fifa online
但買左ps4之後就無再玩online d人下下都over100 又美欺牙朗 屈速都比人屈死
雖然我都有隻+7klose

main support英算 廢事雷鳩D隊友
btw 岩岩醒起 玩csgo最重要係隻mouse唔好較咁快 頂盡較到3.0就好
超過3.0真係唔知你點玩

我地德group整隊pro club啦咁

我玩cs好雞，ow main 坦
玩r6 練出一身隨緣槍法

同fd打csgo 雖然好少出聲鬧小妹 但都知佢地覺得我廢

我同fd 打ow成日屌鳩佢

我有隻+6klose
我砌左隊拜仁

Fifa17唔太識玩 玩慣Fifa online唔識玩fifa17

我都係main 坦 坦之後就support
9玩個陣就hanzo 源氏 小美 但係又用得唔差

我槍法由細打fps練到大 而家直接用手制打Battlefield仲順過用keyboard加mouse

小妹打開翼/閘

Pro club我超廢
中場淨係識9跑

g持整pro club

認真我覺的csgo難玩過LoL好多，d人d反應快到呢...

dva，盾佬>美，炸彈鼠，76，法拉>安娜
死神sombra 閃光慈慈同其他坦間中會玩

死左唔知咩事

我個陣都係砌拜仁
有幾隊唔同年份既拜仁
單係拿姆都有4隻

cod here 但開始左csgo就棄左cod，覺得csgo正d

猩猩 女坦 新個隻坦 廁悲 路西歐 方丈基本上都係main

我覺得r6 好玩過cs
我係要開鏡個d人黎 cs冇鏡開想死
同埋r6 有得改槍

Cs單係smoke flash 都有排學
好難玩得勁

其實我好多隻都有玩，最近用牛仔練隨緣槍

屌 一到放工時間 個post推得勁快

smoke封人視線 其實易 反而flash真係難

day off🤗

牛仔me10射0中

我而家等買ww2 我覺得modern warfare2正d

唔想比人屌

csgo pc, cod ps4

咁world war 2野有保證既 我諗

john
利申冇升過pro club條友

要岩位先難 用smoke令敵人唔敢衝入黎 依d先最難

唔知點解我一行入smoke到就勁低fps 可能電腦太廢

有教學 又係可以練 練下

張顯卡唔夠？🤔

咩嚟

懶得學 打機都係想娛樂下 唔想學咁多 我又唔係pro player

岩岩上stream睇過 價錢唔太吸引🤔

隨緣槍法鳩射連殺遠距半葬中距牛仔再近距殺埋隻路過嘅源氏
全部爆頭

你地係咪有份

去多區啦巴打

lol 有咩好玩🤔小妹玩左兩次就無再玩

越玩越悶，以前有衝rank，依家淨係同frd鳩玩

同fd打 笑9d fd

沉晒底搵唔番

玩完新手上路就冇玩了

兩樣都有
ps4如果唔買碟幾錢🤔

屋企無人 著條底褲加件長tshirt真係好正

淫絲

屌你人妖

泥人妖

小妹叫kathy有咩問題

德group竟然有女圖

番香港用去psn再睇睇 部ps4岩岩還番比人

見到句野以為係淫絲 睇完名之後就 不了

你地針對小妹

繼續當泥清係男人感覺會好d

德group有絲真係估你唔到啊泥清

我都估唔到 除左我次外仲有絲

收皮啦

?

認唔清自己性別好似係一種病嚟

性別認知障礙

有冇手足都訂左拿姆件t

me fo3

係咪砌拜

小妹

屌你地啦

我地

頂你真係女仔嚟嫁 ？

Ww2等死人
Modern warfare2打哂了
而家仲打緊RE7，冇時間打機

用vr玩好慢
唔撚敢行呀屌

少上黎9up, join ok?

矛mic 想join

真係開左應該成場爆哂粗

我想試下用VR打biohazard7 不過我要訓醒mode先可以玩
我訓醒mode成隻喪屍咁 我唔信佢嚇到我

無問題啦，我呢加日日都比我pro club d隊友屌，就連我無on都屌

你唔頭暈當你贏啦

咁都OK喎 不過我怕我比你地屌多過我屌你地

可以試下玩 未用過VR打機

我拜

我打中場中/防中

番香港去FD個到玩下佢個VR試試先

我可以欣間開club,食緊飯

唔會屌啦係人都知呢個game script到爆

100射99中0入球 對面1射1中1入球

我要番香港先join得番你地個club

👌👌幾時返?

6月尾我諗

手制壞左

我地d1等你

買個新啦

我台灣有個私家手制 計埋香港個2個total有3個手制
如果我地早2個禮拜講呢個話題 我就可以係台灣打pro club
部機還左比friend

club 已開
Club name:
睇吓有無ching join 一齊鳩玩
ps4 btw

你地一路講緊ps4？ pc撚here

沖埋個涼就join

買ps4 is ok, fifa18等你

笑左

又要比錢EA

我遲啲買ps4 join

一個人可唔可以john兩個club

好似唔得，但我之前都係leave club join club 彈出彈入咁打兩個club

ut 0課金
唔會課俾垃圾驚

EA驚 叉撚住everything

咁耐以黎比錢買過兩次ea 驚
fifa17 同DA3 sim 系列食水深玩開心版算

我 need for speed fifa同Battlefield 咁就比EA水鳩左我

你玩D驚真係幾似我玩個D

聽日john你地

有無球隊簡寫？search唔到

add 我 tg
我psn add 你
fifa search club 壞左

直接開個德區TG 9UP仲好啦不如

用黎約打機我覺得ok, 我只係怕開左之後無人再黎推post

呢邊講波 個邊9up吹水打機 一流
今日我地都已經污染左個post 如果手足你地唔介意都可以繼續係連登咁樣9UP既 怕真心阻到想傾波既手足姐

一早有gp 想入就pm藤宮博也

圍威喂啦不嬲都

打開pes 個個都fifa

冇版權不了 d樣仲要

PC撚冇人權

買ps4啦

不了，老母會屌柒我 淨係掛住打電腦都比佢屌，霸埋電視應該會死

無版權真係

冇睇post一排就變左9up post

我都係電腦同ps4用同一個moon

同千大人打左兩場proclub了

sor

聽晚john
你地打咩位

both cm

我右閘/翼

黎緊7月拜仁去深圳 有無人知點買飛🤔

禾想睇拜狗對米蘭

出面有條友好好笑，入射雕post叫人轉台睇67暴動，條友都傻傻地

下年歐聯冇得睇

我最想睇依場 如果買到飛 請假都去睇

Me three
點買飛

知點買既講聲ok？

用緊個大陸足球新聞apps唔見有

我都唔想去新加坡

靚咗好多啦
用usb入返就得

有冇人睇u19 決賽多vs拜
3萬幾人入場

12碼射到第9輪多贏

yup

join when back hk

kathychan0721
今晚打

油矛位

係咪拜迷同皇迷比例

Yes 你地加我啦

好驚起底

有冇清推下多po 塭唔翻

Yes
垃圾拜狗wfc

[決戰德國盃&杜曹走未] 🐝多蒙特吹水及比賽即討區 (9)

善用留名功能

內容差好遠喎大佬
一個套冠後更衣室合照
一個叫人買新波衫
Btw賤種球迷的確係多好多

其實全球球迷拜狗好似都唔少

球場入場率好似德甲最高
其實西甲下游衰過德甲下游好多

拜仁fb 4千幾萬人like
賤種fb 過億

德甲下遊都好高入座率啦

咁啱前拜仁vs 現任拜仁球員post麻
睇到個like數差一兩個位 啱數

德甲拜仁100% 多仔都97%
西甲巴塞同賤種都係得80%左右

但魯營同班拿貝好似都大過安聯同西法倫球場

其實巴皇兩隊fans入場人數同拜多差唔多 7萬幾8萬

幾點開

總結:蝗>拜

有人就玩得，依家暫時有我，鳩美斯，千大人，牙泥 tg我psn吧

add左 你psn都係kathychan唔同你真係女?

牙泥

我開始信了

psn同tg刀系

我重申
泥ching一撚定係男人

咁聯想返個陣拜狗比賤種黑牙泥連出幾post 又的確幾似一個女人會做嘅野黎

利申性別歧視

咁泥清究竟係男人定女人

點解要深究依個問題🙄

我信係因為psn好似無得改的，tg就點改都得

Tg 左

唉好想join

John啦

茅機牙巴打

今晚add

今晚幾點玩🤔
要就時間煮飯煲湯😞

係香港有機 台灣冇機 重點係兩個禮拜前還左

男人好少煮飯煲湯 泥清好男人

桑尼唔踢洲際盃
會唔會補選

女人

智利twitter張洲際盃名單話山齊士join左拜仁

有無圖？

tg send左比你

開左tg grp約打機

invited me
me tg

我都想join tg group
Btw智利足總改翻正了

正想講岩岩上去睇係廠

冇ps4但join 左r 水吹

見你走都走唔切咁

等我買到ps4 再join你地

等你

打cod啦

😂😂😂巧得人京牙

點解踢唔到既?

巴塞walk in買都得
我果陣喺巴塞隆拿即日買靚位飛，原價 係魯營門口果度售票處

夏天我德有幾多賽事要參與

好似傷

無玩fifa算唔算毒?

軒帥你玩女

個鼻要做手術

德乙小強1860又出征附加賽

你鹵味皇用45m買幼齒痴撚線

買個幻幻已經破左拜仁既轉會記錄

想睇佢踢唔起

依家個轉會市場

仲有之前個神童足球天才odegxxxx唔知去左邊

係咪比人借左去荷甲，但係榜尾連後備都無果件

後生仔未出名去皇等收皮
仲要新簽個件係黑鬼幾肯定唔會上到位

黑人加後生唔靚仔 去到皇馬rip
除非你勁到成個美斯咁啦

特登多謝中國
成件事怪怪地
但拿姆啲普通話好可愛

始終市場大
同埋鬼國拜fans真係多

記得仲有段賀羊年片又係好笑

好驚拜仁遲d波衫印拜個早年

準備呢兩日內去säbener straße

第二個一定嬲嬲 但隊短又真係嬲唔落

遊記plz

Ching咁靚仔 有無順便食下囡囡

食囝囝

sure

屌，冇去到
記得hummels條撚樣簽到我前面兩個唔簽，走咗

咁搞笑😂😂

肥鳩食囡記

其實佢簽咗好撚多
不過我鐘意咗佢好撚耐，就算佢轉撚咗會

【體育】漢堡今季「提早」護級成功，瘋狂慶祝後，夏天約滿的門將艾達宣佈不會續約。有分析指，「九粒達」或會投效拜仁慕尼黑，做紐亞的阿二。 撰文：無特

有fifa 17

ww2如果做番world at war 咁樣其實ok

join
利申打閘

今日終於買左呀短件波衫印埋德甲章

靚女都唔簽
咩世界

入到去親眼見到平時上網先見到嘅訓練場係有一刻感動嘅

依家唔買以後無得買😞

想問邊到買有無圖

認真新一季照印拿姆會唔會好柒

又亂講野

下年返munich一定要同佢selfie同簽名，梗梗於懷

係futbol trend買399連字
16-17個季拜波衫咋嘛

nope

小豬走個季都想照印佢
後未都係印拿姆

我都係飛龍

新一季印國王了

想問下絲打會唔會買女裝
成日覺得女裝改左cutting好on9

對上一次買拜仁波衫已經係11年既事
睇黎要入貨了

唔是呀 真係女人既話著女裝既話係幾正

小妹都唔太鍾意改左cutting 好似買左第二款波衫咁🤔

男人著女裝衫

Rich
年年得件主場

件主場女裝變左v領好唔靚

絲打好靚女

【鏟草男女】下一站拜仁？
6小時前 Share to Facebook
【體育】漢堡今季「提早」護級成功，瘋狂慶祝後，夏天約滿的門將艾達宣佈不會續約。有分析指，「九粒達」或會投效拜仁慕尼黑，做紐亞的阿二。 撰文：無特

11年前有幸睇過雲達華治、杜查奧斯基和巴巴斯的德甲擁躉，今季睇過漢堡幾多場波？打著「德甲創立以來從未降班」旗號的漢堡，近年勇於挑戰極限；今季煞科戰主場險勝直接競爭對手禾夫斯堡，最終累積38分得聯賽第14名，以1分之差逃過護級附加賽。

雖然現任隊長是酒井高德，雖然激情的賀治比深得球迷歡心，但無可否認，艾達（René Adler）才是這一代的漢堡franchise player。全隊最高質的毫無爭議是守門員位置——偏偏球隊最令人慘不忍睹的一環，就是防守。作為非漢堡球迷的艾達擁護者，看著他如此頻繁地轉身從網中執波，心都痛埋。

終於，今年已經32歲的艾達決定了，是時候展開新一章，周一在FB宣佈今夏約滿離隊——不過，他表示「沒有B計劃，尚未與其他球會展開任何討論；暑假後何去何從，現在還不知道。」其實，早前已有傳球會負擔不起艾達的270萬歐元年薪，他或不獲提供新約。試問誰人想過，原本會以正選身分為德國出戰南非世界盃的艾達，竟會落得如斯田地？

提起職業生涯被傷患摧毀的德國球員，我這個中女第一個想起的永遠都是迪斯拿；其實，艾達何嘗不是？效力漢堡5季，德甲加上德國盃，艾達總共也只曾上陣129場，拉勻計一季連26場也踢不到。

因未成年時違反了轉會協議而被國際足協罰停賽4個月的利華古遜中場查漢奴古，在訪問裡坦言，停賽期間極少親自入場支持球隊，因為入到場只能坐在觀眾席上看著隊友們作戰，自己卻無法為球隊出一分力，感覺極差。那種無力感，相信身傷心又傷的艾達不可能沒有感受到吧。

3個月前，艾達出戰個人職業生涯第250場德甲，作客被拜仁慕尼黑炒8蛋——連同效力利華古遜年代，艾達這10年來16次在聯賽鬥拜仁，一場波也沒贏過，更失了50球（3年前德國盃亦輸過5球）。「If you can’t beat them, join them」的球員會被看不起，但若然艾達最終加盟拜仁，有人反對嗎？

大約個幾月前看到一篇分析，就快29歲的烏里治不欲再坐冷板，紐亞第一後備之位或會懸空，而艾達將是最佳「繼承者」。當時我心諗：傻的嗎？不過，現在認真諗，加盟拜仁幾乎等同聯賽冠軍保證——命途坎坷的艾達，在退休前一嘗德甲王者滋味，其實也是不錯的結局吧？

艾達告訴支持者：「 Dies ist kein Abschied, es ist ein “Auf Wiedersehen!”（這不是告別，而是再見！）」我等你。

撰文：無特

情傾英冠，偽深度港女球迷。

真心唔太like女裝 不過送比我或者都會著

收皮啦泥ching

rich
今年個件應該會買

艾達

有無人唔訓去睇獌捧盃呢

Me

希望ajax贏教訓下摩狗咁對小豬

廿年ajax死忠

淨係印過一件小豬
12 13個件金字

遲啲印 lahm
印親都唔係隊中

傻啦，獌羸係100%的波

我都想印小豬
但無機會了

個名夠長抵印
小豬留係拜仁咪幾好

想要件芝加哥印佢

Ajax俾人屌打

荷蘭聯賽水平差左好多

ajax等比獌456啦
摩佬打呢d杯賽最叻

圍都解唔到

真係冇得打
04

04對ajax個場又係笑話嚟

獌輕輕鬆鬆又執隻杯返黎

阿積士好似未入過獌禁區

完全運唔到個波上前

睇公海po話個山齊士好勁
要過佢好難
點知依家俾人撚狗

未入局姐

btw 1001

搵人開po啦

呢一節打得幾好

一陣就比獌1-0架喇

已開

屌你燈

-6到

1001

998

999